有冇發覺甴近平啲post沉得好快?

因為啲0.3唔敢入去推啊
要令黑警唔再將我地人類化 就係盡快將甲甴同近平connect埋一齊
到時有人喺google search近平 我要佢出甴
search甴 要佢出近平
借一借鳩sir個po
入黎花一分鐘時間，令習近平名譽掃地

甴近平甴近平甴近平甴近平

Push

真係神人

行動po緊要定呢啲緊要

但係我唔明點解要用吳秋北D作品玩番佢
R緊頭

混淆黃藍有伏

手足簽野，香港人要升呢

我自己去推翻十個行動po,但去人類化哩樣野真係好有問題,佢地心理上係唔會覺得打緊殺緊既係人

新64

‪#甴近平 #甴主席 #甴大大 #xitler ‬ ‪#甴仲勳 #‪甴維尼 ‪#甴包子

甴近平

曱甴王

推

曱甴王 習近平

甴大大

TUI

曱甴平

啊平呀

你班仆街仔...

甴近平
毛甴東

唉，唔知講咩

仲有江甴民

推推推推

拎

小強維尼

推呀

甴近平大大

pish

正

push

曱甴王 甴近平 毛甴東

毛甴東 江甴民 甴近平

一樣緊要 屌你老母

曱甴王
甴近平
中共總書記
習近平
小熊維尼

唔推既都係五毛

tui

甴近平
江甴民
毛甴東

你估谷歌夠唔夠膽

曱近平

屌 打錯 黎多次
甴近平

傳說中的三毛呢？

#甴近平 #甴主席 #甴大大 #xitler ‬ ‪#甴仲勳 #‪甴維尼 ‪#甴包子

甴近平！

甴曱王 甴近平

因為無聊姐

已經無限loop google search 甴近平

呢個都要

好波

crock near ping

Why not both

【求援國際堅守自治維園大集會】
日期｜11 月 02 日（星期六）
時間｜3.00PM
地點｜維多利亞公園

推呀
由甴近平

仲有刁明甴公主

無討論價值咪沉囉
你係就開個有得討論既post

點解無哂堆狗同國安嘅

甴近平既手下，你地好

#甴近平 #甴主席 #甴大大 #xitler ‬ ‪#甴仲勳 #‪甴維尼 ‪#甴包子 #習近平

所以要推

我屌撚哂你班5毛狗

蝗歧山？

屎煎片

你地咁樣侮辱人係唔啱架

仲有屎煎片

比起喺到講，建議帶埋去Facebook , Twitter

Push, 不過唔好唔記得行動post

曱甴近平

沉得好快？

係咩？

呢啲都係行動

咁要幫手推推

甴近平
曱甴平
甴曱平
平時班狗唔係好喜歡吠咩
吠多次 一齊黎 甴近平

成個熱門都係wo

隨時嚇到d藍絲以後唔敢亂講曱甴
你知啦d藍絲根本同大陸人一樣，好撚驚中共

曱甴王 習近平 ！

甴近平
曱甴平
曱甴王

甴近平
推

Tui

唔好比佢沉

分化

甴近平萬歲

行你老母臭閪

甴近平月

三毛唔推我黎推

推呢d 垃圾post 先係三毛行動post 唔撚推

甴正寧（原名甴富平，郝明珠所生）
甴和平（郝明珠所生）
甴乾平（郝明珠所生）
齊橋橋（齊心所生）
齊安安（齊心所生）
甴近平（齊心所生）
甴遠平（齊心所生）

依個係防止對手對我地去人類化

甴近平推

好👌

每日一search

有啲無聊，因爲係咪都會照叫你曱甴
只係會ban百度keyword

甴種

甴近平
江甴民

推 鍵戰都唔做 可以收皮啦咁

再開過

又要人推行動po又問點解甲由po沉

香港警甴 宇宙垃圾

因為之前d post有高清圖

每個post topic都加甴近平三個字

推推

When i say 甴！
You say 近平！

甴！近平！
甴！近平！

曱甴王
甴近平
江甴文
毛甴東

我愛甴主席

每日出一個

每個post都至少有一張
話post內留言嘅人都同意
等公安上門敲佢地門

乜你知道邊樣野有用？

曱甴王
甴敗敗

因為呢個名
我終於識打曱甴兩個字

112 維園見

我都係，特登搵曱甴倉頡碼
為左打 甴近平 三隻字

甴大大聖安

推呀
甴近平

小熊維尼都好小學雞
但係中共就係連ed小學雞野都容不下

推！！！！

hi 警甴

依啲唔係行動?

甴近平
甴近平
甴近平

以後係咪唔使用３０年前嘅科枝對付$0.3？........8964

Ay

偽兩難

tui呀

甴近平

推下佢囉感

支那人已經免疫8964
班傻鳩已經比人洗腦到話8964殺得好

咪推啦
蝗國見到咁點！

甴曱平

甴大大
甴近平

推 去googl3下先

甴近平甴近平甴近平甴近平

甴大大
甴近平
甴維尼

push.....

甴近平
甴近平
甴近平

推到粉紅蛆提曱甴死全家

支那咁多方案一早打柒美國啦
準備打台灣準備足五十年

甴曱平不推文回覆

11.2 尖咀，愛丁堡，遮打都有不反啊

唔覺

係8964會比長城過濾

其實有個盲點
街外人點會search個甴字先？
普通人係會査曱字先，咁個字頭都唔同你洗到版都冇用

甴近平、江曱民、毛甴東
你哋咁樣講實在好衰

11.2

推下先

甴維尼

去毛病，除惡習
中國不需甴近平

尋日有巴打先打 曱甴近平
日本名

以後每個人開po個底都加返啲就冇0.3了
‪#甴近平 #甴主席 #甴大大 #xitler ‬ ‪#甴仲勳 #‪甴維尼 ‪#甴包子

迫土共封網封到大陸唔可以講陸上動物，之後ban埋海空動物

萬獸之面黃·什錦平

pushh

已經係好好嘅第一步

推
曱近平🙊

Gogogogo

推啊

Why

112，中環見

‪#甴近平 #甴主席 #甴大大 #xitler ‬ ‪#甴仲勳 #‪甴維尼 ‪#甴包子

集合行動同文宣

繼續po

有道理

集中推你呢個

支持 即刻search一search

推一個甴近平推多兩個行動po
Ok?

多數人會搜曱先 搜甴先既機率唔高
所以曱甴近平先會有d效

咁鍾意扣人帽子，比你感受下啦甴習平

點會呀

咁鐘意叫 返大陸叫飽佢

推爆佢

甴近平係警甴大大

甴近平甴近平

甴敗敗

曱甴王 曱近平

照叫 曱甴王 甴近平

咁耐都係p牌，推唔郁

習近平，甴近平， 曱甴王

夠啦， 唔好再推

一於connect佢地

好正

甴近平是我們的紅太陽

真？

毛甴東
江甴民
甴近平

曱甴王習近平 甴近平

行動post用甴近平做標題開頭

Pish

邊個嚟㗎？popo改㗎？

推到仆街

係wor，明顯少咗好多show blocked user

推！！！

本身唔識打曱甴 成日打甲由甲由
依家識打了

721831101

甴近平 甴近平 甴近平

推文回覆

認真，就算去藍屍五毛群留言都冇人敢覆
平時佢地覆得好快

點打 我都係copy and paste

謝 ching

Google 死都唔出 曱近平

建議每個正經討論或者行動POST都加甴近平上去

甴總司令

大大力推爆佢

甴近平
肛甴聞
毛甴東

會唔會 曱近平 都打埋？
正常人唔會打甴先，係打曱先
兩個打晒就佢search邊個字都出維尼個名

721

甲由正字點打

習近平 甴近平

甴近平令我學識左打 曱甴
曱甴近平長命萬歲，百病纏身

甴近平 甴曱平 甴大大

屌 甴近平

曱=日中 但google係田中
甴=中日

依家出面係咁“倚”數都四五個，推撚晒上嚟等陣又話熱門/頭版冇行動post
依d集中一兩個post笑下咪得，推多d實用post好過啦

再咁tag法
到時大陸都要寫甲由

我唔信

甴甴

真定假

Popo係咪想話我地偉大既領導人？

甴主席

屈機招數

曱甴王
甴近平
梁甴英

笑撚死

高招

yo thank you ching

入黎幫手推

11.2 尖咀，愛丁堡，遮打都有不反啊

????

哈哈

由你做起

11.2 尖咀，愛丁堡，遮打都有不反啊

甴近平

甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平

又好似真係

why not both
喺行動po入面加個甴近平都唔係好難啫

甴近平情史禁書
甴近平女兒在美國
如果要work 應該要search下呢啲

仲有啲報導

唔覺

甴近平

甴近平甴近平甴近平

search到呢個網

甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平

推 甴近平

品蔥都出post 好撚癲

加英文會唔會快啲 Coakraochxi
幫手改一改Wikipedia 方便搜尋

Push

不忘義士

以後開post要係標題加甴近平3隻字

痴線

甴近平
甴包子
甴大大

習近平 曱甴王

Lm

好岩音。簡直係完美組合。

甴近平post變即討

曱甴平
甴近平

正常人冇啦啦點會打個甴字 search習近平 甴近平咁樣先多人見到

黑警甴擊市民!!

11月2 維園,中環,尖沙咀
天滅甴近平

甴近平 甴大大

跌左個橙入黎

幫推

甴近平 甴近平
no, he cant read my poker face

江甴民

甴明甴

每日一推

曱近平
曱甴王 習近平

甴近平 和你推

一齊做

已經解決 黃藍店 被鳩SPIN 方法 ［正經Post］

甴近平

btw甴 速成點打

甴甴甴甴甴甴甴甴甴甴甴

甴 中日

甴甴甴近平

多謝你好人一生平安

甴近平個甴啊

到底係
甴近平 定 曱近平

曱甴王甴近平

推！

721 831 101

甴近平 習近平 甲甴
甴近平 習近平 甲甴
甴近平 習近平 甲甴
甴近平 習近平 甲甴

曱甴近平
甴近平
甴種

輕輕一推甴近平

呢啲咪行動post囉
下下出黎先叫行動?
呢啲適合一家大細
返工返學 廢青都得

甴近平 習近平 曱甴平

甴近平要炒香港
我地奉陪到底

甴近平易近人

行動post算啦，笑9習總重要啲

係？

大大力推推推

‪#甴近平 #甴主席 #甴大大 #xitler ‬ ‪#甴仲勳 #‪甴維尼 ‪#甴包子

始終係令1毛唔敢推post但黑警會照推

‪#甴包子

推~ 甴近平

甴曱平正d
不過好難讀

甴曱平
甴近平

習近平，甴曱平， 曱甴王

甴總

甴甴甴

甴近平個近啊

甴

買一送二
毛甴東 江甴民 甴近平

push 甴近平

曱甴之王 曱甴近平

推行動好過啦
甴近平

唔知你講緊咩 千奇唔好推

五毛入黎支持下甴大大
甴近平

唔好推

仲有 寂しい

甴大大
甴近平
甴曱平
曱甴平

江甴民
毛甴東

以後係標題打甴近平可以防五毛

甴近平 曱甴王

曱甴王 曱近平 甴近平

岩呀 甴近平
甴大大
甴曱平

GOOGLE咁奶 一下就DEL左個QUICK SEARCH
同埋應該 係SEARCH頭一隻字
出埋後三隻字
複姓啊

Up

Push 甴近平 甴近平

唔好停啊，習近平，習主席，帶領勝國，祖籍美國

毛甴東、江甴民、甴近平、甴明甴、文化大曱命、蟑曉明、螂振英、蟑建宗、蟑麗云、李蝈蟑，香港警甴…

得閒入嚟推下先，習近平，甴近平， 曱甴王

甴近平曱甴王

Go

再推

3推

甴近平
甴近平
甴近平
甴近平

認條友真係好撚聰明

甴仔

我都覺

甴近平？

～

覺

曱近平 甴近平

睇黎要我地呢班真連登仔推

甴大大 甴近平係咩？

屌你老母死曱甴

傻豬兩樣一齊做啦

甴近平
屎煎片

...

P 仔扮推

曱甴近平
曱近平
甴近平
曱大大
甴大大

甴近平 曱甴王

由近平

甴近平 習近平 曱甴王

Lol

twitter

真係要推

甴近平
毛甴東
江甴民

曱甴
甴曱平
曱甴平
甴近平
曱近平
曱甴近平
曱甴是近平
近平是曱甴

甴近平前來祝賀

要一直google search? 先可以人地一search就有？

唔覺，成個連登都係

甴近平，毛甴東，江甴民

可唔可以吹奏到吳秋北有份造就甴近平

甴近平 等於 習近平 等於 曱甴

甴近平平

甴
近
平
甴近平
平近甴
平
近
甴

不如喺google帶起個trend
search cockroach = president Xi
等全世界知道。